# README #

Este README es para configurar el proyecto

### ¿Cómo se configura? ###

* Requerimientos

Requiere PHP y MySQL

* MySQL

Configurar una base de datos en mysql con estos datos:

dbname: pagenda
dbuser: pagenda
dbpass: p4g3nd4
acceso: pagenda@localhost
permisos: grant all privileges


Luego cargar el schema.sql


